財經新聞：臥龍基金「連燈力」於開市後以$100.66再次撈底Unity！潛伏一天再次出擊！高於４成勝率！

第三十二次軍議

呂布第三十一戰與進攻MSFT以微小盈利以$257.31獲勝後第三十二戰軍議因缺少天時地利人和延遲操作，於隔天開市後以$100.66再次以精明眼光進攻Unity。

至於眾將為之興奮之Coinbase則考慮以二軍隱密攻之，歡迎交流。

呂布軍「連燈力」目前戰況31戰13勝18敗，勝率現為41.94%！
目前「連燈力」呂布狀態：
目前「連燈力」大將 呂布剩餘688.69HP 累計虧損-31.13%

呂布潛伏一秋後復出，智力不變，武力100 智力67操盤，請絕對相信本將軍判斷。
呂布曰：軍師團人去樓空火熱不再，奉先該研究營軍之策。

相國 速速將呂布拿下

跟將軍入做day trade

貼倉以表忠誠

建議將軍入駐探索頻道B捉妖

微臣推既LMND同REDFIN 升得仲多

你條仆街仔叫你買gme唔買！

159.75+18.76 (+13.30%)

買GME一早食緊燒賣

手就得一對

眾將唔好再提GME了好嗎

一早叫你144入定坐定定
跌少少就驚到走！依家呢！
我本身有燒賣食啊！

將軍失策啊

抱歉呀思覺軍師奉先不才

好撚痛睇住GME

又唔聽

將軍 精準一入就跌

又紅咗啦將軍

計埋軍費加權個120蚊的話…

本將已自行離去gme戰場
走於170剛剛好 不多不少

升緊就升緊啦

奉先春袋已爆

有燒賣食啦

過幾日買ctrm zom sndl 食燒鵝脾都得啦

合法化啦咩

聽日繼續買gme啦
話曬宇宙最強避險基金

有啲咩可以SH TO THE MOON

將軍 頭先賣左未

唉
又係gme 爆升

屌燈到

玩極都係輸緊3成

無論隻股升跌都可以豬錢
燒賣日遙遙無期
等睇等睇將軍又Sell the dip

放左未

將軍 而加玩sh?

將軍 加油!

擺多陣 升多d先走 唔係又蝕軍費

你都加油 Timo兄

但係 將軍你係盤中先開大會 好少軍師參與

將軍今日打算點樣攻打華爾街

將軍大舉進打coin啦

將軍加油

將軍隊私家軍打緊coin啦

將軍收山了嗎？

睇黎將軍只顧沉迷女色 無心戀戰了

唔通將軍暗渡陳倉 派遣二軍SH Unity?

將軍 係咪已經係水淹下邳
想棄兵投袁方

將軍我屌你老母臭閪死左去邊

將軍已經陣亡

將軍要收山 臥龍要睡了